環保撚幾時搞下女廁班女人

次次去廁所都用大最紙黎抹廁板
又要大量紙巾黎鋪廁板 一層都唔夠仲要鋪幾層

女權惡過狗 不了

製造大量即棄M巾。

其實班女人係廁所到做咩，又成日排哂長龍，班男人係出面等極d女都未出黎

喺裡面傾點樣殺晒班男人嘛，梗係耐啦

你鋪一個八掛陣 都十分鐘啦

兩個女人可以用到一卷廁紙了

係香港女人先係咁，懶乾淨。

唔識用馬桶一係學台灣同大陸轉用踎廁。

入去練功呀

Mouth 廁

踎廁唔會彈水花，沖水又用少好多水，姿勢又可以減少便秘，都唔知幾好，既然現代馬桶咁撚麻煩真係好應該整多D踎廁，至於果D話踎唔低既就去用殘廁啦。

打開口

同一班人

好撚古惑

咁就閪喇，唔信你就咪柒問啦

女權人士同環保人士，人數重合程度至少有一半

用邊個個mouth

衛生巾, 綿條
化妝棉同容器
避孕套
幾個月就要換既底衫褲
時裝
隱形眼鏡 (包括大眼仔同彩色鏡)
避孕藥 (隨尿液排出大海)

女人成日撚環保
到自己去廁所就打回原形

避孕藥都計 食飯都計啦
避孕套都唔係入晒女人數啦

其實女廁應該轉用踎廁